有無西環友義士今晚未食晚餐未宵夜

有無西環兄弟姊妹今晚未食飯?唔好見我係你哋講嘅P牌就驚我，可以inbox/pm我請食宵夜。

麻煩禁追故模式睇下 同留言支持
［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

想寫提防有詐? 我明嘅因為我係新牌仔，呢到規矩我未識。不過我想講我都是因為那條例事件後才來接觸連登嘅一個C9.咁打擾曬我delete post

我係提班入世未深既小朋友

有心了

連登有pm/inbox?

唔好咁快踢爆阿SIR啦
又要買新ACC喇

SIR你老母咩, 狗就狗

不了

( Show Blocked User - Eyy ）

雜種狗 買過個新acc啦

屌你老母有人唔做做狗

已pm

呢個之前block左

打柒你呀

死警犬食屎啦

pmed

無再覆就知比人踢爆左啦

係食唔見你凌晨仲講野

汪汪汪

Hello 狗狗

開完個8月5罷工就請人食糖水
學你地黑警講：心領喇

扮嘢post開得唔夠多
起碼開返一個禮拜先啦，急功近利

Pm你呀黑犬

祝你全家生癌

C9出黎回應下

跟我講黑警全部老母畀狗屌

好撚柒 交番俾你個廿頭豬粒/psuc 做呢啲野啦

Madam好正

斷指狗食咩宵夜呀

白痴真係冇藥醫

証明唔蠢都做唔到警察

黑警屌你老母

有冇返去問你條女俾狗屌係咩感覺

狗糧 不了

黑警死全家

家長唔會約你食飯，仔女好叻 唔會上當嘅

棄子condom 小心遲下俾人清算

洗唔洗做到咁?人都俾你地打左,仲要釣班細路出黎,佢地就無錢開飯,你地就fat fat,收手未?識唔識咩叫做人留一線

屌你老母

咁快俾人篤爆？玩吓佢先丫嘛

有閪屌可以考慮一下

賤種你估個個都好似你啲警賊咁乞衣咖咩

如果你真係c9 連登係唔會主動約人出街 由其依加咁敏感
如果你係popo 咁你真係太低莊 讀小學都唔會信

condom仔 真係柒撚到冇眼睇

我食 比個位置黎
我都有幾百個朋友無飯食
搵定幾架車

咁快收皮 扮師奶都扮得好啲啦

糖水狗已深潛敗走

pm ed

弱智

麻包袋

毅進狗啲智商真係

起下底法國樓主未必真係狗

原來香港警察係咁做野，笑撚死人咩

但都唔好應約
樓主你都唔好再咁搵人
狗可以扮小朋友搵你再抄你牌

宵夜食狗糧阿屌你老母

留名睇阿蛇用中聯辦之力del pi

呀蛇飲咗凍撚水未

又用公數買AC

細作都唔識仲話人打錯字
返去讀多幾年書先啦毅進仔

白痴警犬

咁撚大隻on9狗都有
屌你老母inbox

狗

毅進popo真係有樣睇

pm咗你喇

P牌狗狗吖

無文化字又唔識多隻仲要衝出嚟柒當人寫錯字
唔怪之得比人叫毅進狗

屌你做戲都學下講野搣甩陣狗除先

收皮啦

你好黑狗

有呀，係洪水橋多謝

你死撚左去啦

死全家呀

地方的媽媽需要性愛？

無腦就宿撚返個媽塊西到啦

Inbox撚

成身狗味in你老母個box呀

黑警你地好柒啊

我閪痕 今晚約呀sir幫我rr

真係好柒 過街老鼠

留tg搵你ok?
我支持你

屌你老母 吠兩聲嚟聽下先

上水啦狗公，等你請食飯啊柒頭

祝樓主老豆老母橫屍街頭

頭六個字已經搞笑威力十足好似望住個小丑搞笑咁

推

警犬黃左啦

Yi jin jai

畜牲，你係咩職位？你女朋友定係老婆比人插左未？

樓豬連fb account 都唔留 點inbox 你

返狗屋食狗屎啦 學人食飯

柒到無朋友，幾皮野人工，少少常識都無，仆街啦你！